出面愈多分化post,代表我地一路以來都做對了，希望大家唔好就咁放棄

唔好放棄繼續分化